[突發]ed sheeran 斷撚左手

我屌你老母啊！

我不能接受

駁唔撚到

ed sheeran 斷撚左 手

ed sheeran 斷撚、左手

唔撚係掛 咁都有得笑
你自己比個大❌自己先啦

真係幾好笑

唔撚係掛

笑唔出

呢條樣衰肥閪係乜水
成日見人講
歌又唔撚係唱得好聽

斷左駁唔翻

鬼仔可以生到咁樣衰其實都幾難

唉 明明出道個陣d歌都幾好聽
而家d新歌pop到
係咪每個artist 去到最後都變到咁商業化

天才歌手最後又係變pop dog

新碟佢話有自主權架喎

ed sheeran 斷撚左隻手

who let the dogs out

乜撚野斷撚左 手？

好心就咪撚理肥閪條attention seeker啦
自然篇潮文改字改得一半俾人屌撚柒死就唔玩改字
依家打埋啲狗屎垃圾搏人理

agree

唔知開唔開得成show

睇傷勢 只少兩星期

抄歌狗

The a team真係好好聽

lm

屌西
買左台紙4000台北場
mola mola

希望香港演唱會個陣隻手彈到結他啦

快啲好返，買左飛去睇架仆街

你個名

睇標題以為佢甩左隻手
好彩唔係

呢個好笑啲

垃圾ed sheeran

抄襲Amazing

抵撚死

1>5>6 progression 好常見姐

佢兩首啲note又唔係啲咩特別野

Btw香港個show好危

屌岩岩起身見到

唔撚係掛
希望快啲好返啦

Dave grohl 斷撚左腳都繼續開show la， 斷手算係咩

斷手點彈結他
Dave如果仲喺Nirvana打鼓既話 斷腳都打唔到啦

搵人彈囉，反正佢都唔係賣佢d guitar skill 架啦

但係全部live都one man show咁濟
一支結他加looper就算

唉屌 買撚左炒飛 唔好唔黎

值得去睇咩？

Perfect好好聽

唔撚識就收聲啦
利申 fans

佢最中意佢個吉他 你叫佢搵人幫手彈。

搵john mayer彈

如果唔係ed sheeran+guitar+loop pedal真係冇意義

頂
香港show應該都未好番

佢咁樣使唔使賠錢 明知開Show都搞埋D咁既野
買唔到飛

覺得佢啲歌好垃圾
純粹個人喜好

都好

Fans不願面對
Ed同Mr.都冇抄歌

咗

taipei osaka seoul tokyo
rip

買左東京 機票都買埋

買咗飛睇2埸㗎
希望可以早日康復

Asia tour之後三月先有tour
我寧願佢reschedule 三月前再搞番

你重新編過都要睇人地亞博有無位

雙關

咁樣都好 只怕cancel
不想做人了

新相

睇落好嚴重

完了吧
取消左啦
睇佢傷成咁都估到佢骨折
佢asia tour行程咁密
夾硬開咪仲影響佢康復

Btw個司機係咪俾一眾fans鬧足十八代

黎唔到香港了

屌

買左黃牛嗰班冇啦

係咪已經confirm左

佢話表演唔到 未知點處理住

咗，好難打咩

屌 好撚on9

嗯 嗯 嗯

但亞博都唔知仲有冇檔期啦

難得搶到正價飛

之後會唔會補返，利申買左飛

抵啦

會 但未講幾時

真係收得皮

咁今日仲拎唔拎飛好

A visit to my doctors confirmed fractures in my right wrist and left elbow that will leave me unable to perform live concerts for the immediate future. Sadly, this means that the following shows will not be able to go ahead as planned: Taipei, Osaka, Seoul, Tokyo and Hong Kong. I’m waiting to see how the healing progresses before we have to decide on shows beyond that. Please stay tuned for more details. PS - Ed isn’t typing this as he has both arms casted/bandaged.

無啦無啦

我拎左先 冇壞

you know hands dont break around here...

等主辦先啦
Ed剛剛先公佈

拎左都無乜用 到時可能又要print 過

如果遲幾日斷手 啲黃牛收哂皮

official postponed?

Hkticketing個event page都寫左

遲D先好過取消

Event page收起左拎票既details
今日唔洗去拎飛了

要等到下年三月前定再之後？

屌重要咁難得買到咁前

希望三月前 佢其他tour已排到滿一滿
但都要睇傷勢 佢都係推遲到香港場
但其實馬尼拉都7/11 唔夠一個月
我覺得未好得切

回水

can you still play the string the way?

When your hands don't work like they used to before

睇新聞話已經取消左

唉唷
睇到疑似炒家嬲嬲豬叫人食屎
抵鳩死輸錢

就算要遲都實炒得返起

Standing 喎 Ching

當時太激動 一時打錯 sorry

跟queue no入喎 Ching

可唔可以搵我知邊首抄歌

Shape of you?

唉 等左咁耐好撚sad

柒

同埋Photograph

琴日收到email啦

啱啱佢fb 講 sin show should be able to perform next month
manila rescheduled next year,
taipei hk couldn't be rescheduled next year
咁係咪即係要回水呀？

睇個勢HK都會取消, 下年無期, reschedule唔到...

第1次睇外國show就

取消

取消左

UPDATE: Ed Sheeran will start his Asia tour on November 11, 2017 in Singapore.
Tour dates rescheduled in Osaka, Tokyo and Manila; Cancelled in Taipei, Seoul, Hong Kong and Jakarta.
For more ticket info, please visit local official ticketing website.
Thank you for your understanding.

仆街
差個一個禮拜

ed sheeran 斷撚定隻手

去到大阪東京 但去唔到首爾香港台灣
唔知佢夾唔到場地定點

呢個咩post黎

退錢？

回水啊屌

thinking out loud
photograph
都俾人話過抄

我要飛唔要錢
我張飛仲要好辛苦係呢到搵巴打幫手買架

我都係啊屌！！！！！！！！！！

延到2018都唔介意
我淨係想睇

old news is so 唔識串

cancel

屌你老母ed sheeran

refund落信用卡咁我點樣拎返d錢出黎
如果直接當係信用額咁用咁點算係refund
我直接用錢找數架喎 求解答

而家搞唔成 啲人俾左錢買黃牛咪錢又俾左 睇又無得睇

冇嫁啦，下次碌撚左佢囉

最威今次

屌 幫埋fd埋 我要自己嘔2000幾蚊比佢地
然後而家有3000幾蚊信用額比我用？
真係拎唔到返錢架？

慘能到,淨係cancel 香港果場

冇聽過佢D歌, 但呢個死肥西拍Game of Thrones個時都拉低哂套劇個質素

做乜撚野？

咩呀 首爾 台北 耶加達都取消wo

聽眾心態問題
周杰倫 去到 第 4 5 隻碟 都比人屌 commercial
最後hit哂 都變哂經典 係啲人後知後覺 接受唔到新野 咩都鐘意屌左先
Dive ,Hearts dont ....ard here, Perfect 都好正

人都要成長 唔通一世作死一個曲風

取消喎炒家bbg